五毛三色貓同法國佬巫斯義其實係咪有收共狗錢

係咁開撐共狗的post

又有罵戰睇

三色貓46644

法國佬巫斯義

個人簽名
----------------------------
Oct 24近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6dewi
7優美開始
8D_wade
9吾系甘開心牙
10RedBaron
11侵b
12小翁翁

借關愛座巴打個list用下

Oct 24近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6dewi
7優美開始
8D_wade
9吾系甘開心牙
10RedBaron
11侵b
12小翁翁

幾時冇

實有啦，正常人邊會24小時都響度，正常都唔會有人撐共

不嬲有收

ok

收皮啦死五毛

佢地有名銜架

你扮假膠?
鬼先信你呀五毛

學下老納喇好心

好柒呀
出少句聲啦

減你老母咩

法國佬巫斯義=香港鍵國=精英連登仔

精英連登仔又死返出黎開工

學下字先啦五毛